聽日下午伊館有briefing比選舉人員, 我鼓勵你哋去圍佢哋 0 1

聽日下午伊館有briefing比選舉人員, 我鼓勵你哋去圍佢哋
1:45pm開始

自推

對準政權, 更細更分散嘅攻擊
(要去隔離區, blackbloc, 唔好搞百佳住)

睇落去啲留言有講點做
boycott made in china

p仔冇得推

你點知的

有份去比人brief